殺啊！香港滅亡啊！

衲dee幾歲呀你 仲成個戇鳩仔咁

On9,仲以為自己好有趣

老衲十歳=人類60歲

死黐線佬

狗既一歲唔係等於人既十歲咩？

未咁快住
吹到去台山核電廠附近
我真係驚

特別係走數狗
死全家
今日唔死
只係遲早問題

你今日死
你全家今晚死

老衲一同圓寂

衲dee去唔去馬交call g